有無人知渣古，山臣拎歐冠，使唔使比返獎金比曼連

🥴

歐冠係咪即係歐聯冠軍？
下年國米入到R聯決賽先算啦

無錯，歐洲聯賽冠軍🏆

我曼連歐冠都唔稀罕 呢啲雞碎不放在眼內啦

Add-ons呢啲條款都唔會公開畀我地知
好多時都係臨捧盃先有料爆

利利是是要收

但我知巴嘅條款要比利喎清

梗係要啦 冇曼聯栽培邊有今日嘅成就

「魔性未滅，渣古安慰曼聯」：我覺得曼聯已經盡力了，蘇B執教得很好，球員也很出色。」

咁摩西斯拎到 又駛唔駛比返獎金車仔？

Moses係車外借 未賣

咁好表演，希望要啦

btw山神簽完長約係咪又收撚左咧？